環保撚：法碼磅唔環保 要走！

睇太多 已經分唔清啲環保撚係真膠定假膠。強烈建議政府免費幫啲自稱環保人士去測智商 唔過70既強制入青山治療

條友似係讚緊法碼磅+話自己個容器唔好啵？

樓主自己去測吓智商先啦

樓豬好撚柒
文盲

樓主岩岩出院？

樓主

樓主讀書果陣閱讀理解唔合格？

柒到無眼睇

強烈建議政府免費幫樓主去測智商 唔過50既強制入青山治療

睇完標題，再睇左幾次內文，
我一度懷疑自己閱讀理解能力

睇埋回覆 先發覺原來我冇問題

媽呀 好柒啊

呢個係咪2019第一個真心膠柒post?

唔講咁多，即刻駁嘴！

做乜尻，樓主不如真係去驗下智商

今次要撐環保撚
樓豬智商低過70

樓主係咪搵緊個刪文button？

分唔清樓豬係真膠定假膠

佢個容器好似骨灰罈

屌1999

樓主知唔知咩叫法碼磅

去站務台求連仔del post la
我當睇唔到住

on9仔